康怡花園3房1468萬易手 今年造價新高

藍籌屋苑交投回落，但樓價維持高位橫行。中原地產首席分區經理楊文傑透露，鰂魚涌康怡花園本月暫錄3宗成交，其中A座高層1室，實用面積710平方呎，屬於3房間隔，原本叫價1800萬放盤，議價後以1468萬元易手，呎價20676元，今年分層戶造價新高。

原業主於2015年以約944萬元購入單位，持貨約4年帳面獲524萬元離場。

成千萬都無一千呎

3 房香港地多數過千萬了

A座咁僻

你咁講山上無人住啦

有人中意靜中帶旺

肯定aa左手交右手

唔使俾稅

30幾年都貴到咁，買新樓好似好啲

康怡710尺算實用 廳大房大
其實好用過800尺新樓

我就係由康怡搬去將軍澳新樓

唔係鑽石廳

係 鑽石黎都大過晒d新樓

今日摸頂 他日底價

可惜上康已經接近40年樓